Ik kan daaraan toevoegen dat zijn hele schulden op dit moment, voor zover wij hebben kunnen nagaan, een bedrag van 88 pond 10s., hoewel hij 220 pond te zijnen name in de hoofdstad en districten Bank.
